金鐘人快啲去其他區支援好過

金鐘唔會清係因為放工根本唔阻
同埋啲警察已經慣左
所以去救其他地方啲人

同意

現場有人話轉去西環

可以快閃放哨唔好成隊ON99 冇情報就行左去內街